刑事偵緝檔案IV (6)

無人開等我嚟

阻人收工正仆街

有d野要兩個人先做到 性暗示

呢兩分鐘d對白好撚老土 睇到我好尷尬

談戀愛 好撚老套

有d野要兩個人先做到
充滿性暗示

工人都有交到戲

幾時開新case

做愛

陣間行行下citysuper又槍擊案

唐雞恨到啦

呢兩個又圍爐

公道講句李珊珊個頭幾襯佢

仲怕醜 我一早扑咗啦

塊面好黃

錢家樂就識食喇

好過頭幾集勁柒

反而陳錦鴻無乜點變到

屌，咁撚多要求，死港女

宣萱又教壞人 李珊珊呢D角色遲D一定好撚主動好撚猴擒

miss mo呢d心理專家
之前又開解阿man比晒advice
依家又教唐雞追子山

2隻兵

Gigi 拖得好自然

未一齊就發脾氣[SOSAD]

Gigi

成日囉囉囉

扶婆婆過馬路

其實公平咩未做小男人角色之前都幾靚仔 呢套劇好斯文

你唔搭我咪唔食囉

呢到尖咀

臭雞依家發爛渣添啦

子山係咪閹人黎

子山遲鈍到

唔拖就即刻變面都唔明

屌你去依度買相機

美麗華
蟲蟲特攻隊

又係個嘈嘅細路

女仔拖人手都咁淆？男人就話啫

原來一路係度扮野

錦鴻計劃通

啫啫

表哥女朋友

終於搞掂

李珊珊演技真係好一般 但望親陳錦鴻D眼神都交到戲有凸

屌睇撚到眼火爆
比條臭雞搶到子山
仲扮撚哂可愛無辜咁
死撚左去啦

許文彪撚到珊珊一棟都冇

係
D表情做足晒十月界菜果d樣

好想有李珊珊溝我

正式宣佈阿man好撚慘
先係有個變態老豆累自己入冊
再係所謂閨蜜一直都係雙面人
最後就係條仔係賤男黎

李珊珊性格好太多

阿man港女格

唐雞除咗有錢好多
仲有咩好過阿man呀

呀man係咁hurt9子山 你係子山都灰鳩啦
唐心性格又開朗d 同子山夾d

慘毛 自己玩9子山先

想問之前子山家姐買咗把刀之後半山死咗個淫媒嗰單案有無破到？

搶人男友嘅女人唔見得有幾清高

咩料呀 咁多負皮

未 呢幾集講苑瓊丹個單 跟住呀佘放監又一單 然後先講番馬神同邵美琪

其實佢有搶咩？ 佢只係同江Sir表白 跟住呀man因為佢呀爸單野自己放棄 怪得邊個 第二輯carman就真係搶，成日痴埋大勇度 擺明同車匙爭到出面

扮咩唔想見家長啫，明明就恨到出晒面

交代 交乜撚野代

個細路真係好嘈

想返轉頭可以退出？ 痴線

屌 你早又唔退出

點解阿佘越踎越靚

扮內疚

唐心個樣真係好甜
真係好似果d情侶開始拍拖果時咁樣

李珊珊好撚正

成套劇淨係對住陳錦鴻先演得好

死八婆搶人條仔仲扮可憐
阿man同子珊拍左咁多年拖都唔係第一日知架啦 係你自己唔識放棄以為好委屈

果個女司機邊個嚟 睇唔清楚

十娘

苑瓊丹子

丹子

石榴姐幾靚

仆街唐心搶完人條仔
之後仲要去串下阿man

又亂up

唔得咁㗎 唔得咁㗎

好拿sweet

金紗紗早咗一粒鐘喎

扮內疚想人成全你

雄哥

唔係到

想問下十娘同古仔係一早識??
我係由中間開始睇

而家講

以為講左就內心好過D.....

比我係阿man既話會叫佢老豆殺埋唐心
反正殺多個都係差唔多

響人地結婚前走去同人表白咁係咩居心
如果唔係阿MAN見到佢兩個攬埋一舊佢唔會無端端放棄成全佢地???

明明人地一早知你啲野

之後一定有嘢係同佢有關

又要扑野

陳鍵鋒？

殺咗邊個

Frankie flagged

十娘d老公都咁爛賭

一陣會唔會唔見咗個細路？

輝仔

唐心算唔算係幾好人
永遠唔會擺老闆樣出黎比人睇
對員工好好
淨係對阿man衰

同感

細個成日撈亂呢個細路同果個東東

Frankie救佢？

硬係凝住李成昌想殺輝仔

死邊個

咁快有case

Frankie 殺人？

偽娘

大勇個下屬?

陳錦鴻好溫柔

有冇揸著刀

泡狗又出事

垃圾korean

其實呢個時期嘅佢真係幾型

Oh 聽到

魔童樣

輝仔頭先偷聽個樣好古惑

輝仔rip

細路廁所偷聽好似第一次見

對唔住輝哥，唔好殺我

譚真一

譚真一去廁所.jpg加我又諗起你老婆個表情

姨姨係苑瓊丹子

輝仔阻差辦公

好耐冇見過呢個阿叔啦

「條𡃁仔」
嗰個話哂都係山哥表弟 泡菜狗咁唔尊重

23蚊碟頭飯

奔雷手

e家$43

屌係啊!! 估唔到會J撚左陳錦鴻
唔知點解後來專做派膠撚

晏喜

佢做小男人真係入型入格

50蚊食個lunch 呀坐底

幅圖好明顯係丹子

娥姐
似到

葛國光

身有屎

紗紗郡主以前個樣真心唔差

細路個樣暴光

輝仔仆街了

話唔定反殺

郭政鴻

條差佬間同個記者

通臂猿猴

郭政鴻呢個look同啱啱個辣呢頭好似

死喇

哎喲仆街喇輝條rip

古仔係咪病左 把聲沙沙地

有冇咁橋呀，咁都會撞到

Sorry, I cant speak cantonese

輝仔咁醒點解仲會跟陌生人走

輝仔：呀!!!!!!!!!!!!!!!

因為有狗仔 差d冇左命仔

嗰個痴線佬

神秘女人 苑瓊丹

越南

斌斌

黃德斌

臭吹而已

德斌

咸濕佬

闢室

屌佢老母,之前雄哥果時又唔見佢咁激

德斌後生個樣真係似殺人犯

去得九龍塘會做d咩吖

好撚正 猥瑣斌斌

黃德斌好後生

闢室尋歡

開房味開房lor

雞康

十娘？

同丹丹開房？

苑瓊丹子同越南爆房？

真識食

照道理係啦 佢唔想俾人認得出嗰朝見過佢... 偷食

痴線李珊珊係咪真係鍾意陳錦鴻

成日都去食法國嘢

丹丹識食

唔怪得徐飛到依家都未上到警訊

有折丫嘛

德斌同紗紗開房

有洋腸仲去爆房

佢好似同全部男人講野都含曬春咁，唔止係子山

Btw 有無人覺得泡菜做得幾好
好撚無用但派膠得嚟又幾好笑
係之前查遺產嗰單案煩膠咗少少，但最尾真係feel到佢好慘 無存在感又唔叻但又想人認同佢尊重佢

yes

訓咗無睇

Mytv super

on9?

同古仔fd左之後討好左好多

其實嗰陣嘅丹子只係大而家嘅Ali少少
個樣老咁多

睇咗
有郭政鴻

ali後生啫

似40尾

飛虎林sir呢套又係姓林

假髮丹子

淫婦

係

宣萱睇唔通駱應鈞同杰仔搞乜仲話自己係心理醫生

呢場戲好十娘feel

唔巧跳呀

警隊心理學家

好on9

苑瓊丹子都食

連苑瓊丹子都搞正人渣

德斌真識食

好撚想嘔呀

強姦丹子

重口味

乜ronnie咁重口味呀

老母巴打

有得同德斌搞會有人say no咩

今晚得閒睇一集

電話騙案

原來係通臂猿猴救左on9輝仔

又係你

真係當佢苑瓊丹子咩

比人搞=比鬼責

皇后碼頭

始終唔係自己老公

Me tooo

鐵橋三

所以唔會瞓
唔會再比你笑我

你都潛左好耐水

睇埋皆大歡喜呀

咁洋腸係好過唐腸嘅

德斌d肌肉

男男屌屎忽 肯？

個個都咁純潔就唔會有婚外情呢樣野啦

果然好身手

毒撚思維係咁

唐雞係咪做咗chez maman總經理

Shir ma mon

又要俾錢

乜咁多人想食苑瓊丹子

點解個個都想搞丹子

你問媽慈攞啦

諗起男親女愛苑瓊丹子話有男人掟錢畀佢嗰幕😂

媽慈大把

呢單案其實講咩

盡量 最近好乖 早訓左好多

佢隻眼做咩 丹子

有雞味

邊個係林浩光呀？佢咩人嚟架？邊個嚟架？

宣萱

雞味濃

幾時同居咗

心理學家eq真係低到

做乜宣萱咁想知？唔係懷疑佢地有路呀？

好撚煩啊宣萱

好易氹

又扑野

成日扑野

要燒屍春袋

因為根本係佢自己無理取鬧

死喇死喇

世界盃嗰陣miss左一排...
有冇巴打可以話我知korean同徐飛係點樣和好

佢冇嚟職業道德
會爆 clients野比第3者先

個阿叉把聲好正

好撚好笑個配音

個呀叉

個女人係邊個

呀叉配音嘅

阿叉

真情

阿滕單案之後佢收斂咗
經過埋孤島單case之後成班搵番徐飛
逐個伙記同飛攬一攬 (佢都有) 就fd咗了

有記性

佢兩兄弟又真係幾似樣，加多個陳浩民就perfect

古天樂對眼真係好靚 好有神好霸氣

上次韓國仁有事宣萱死都唔講實情
現在到徐飛唔講就西面
佢玩哂

出現最多對白 你唔係懷疑我下嘛？

呢套其實都睇咗好幾次了

古仔嗰時啲戲

郭政鴻其實好演員黎
有演技識功夫 可惜又無力捧

通臂猿猴相當有嫌疑

TVB真係

幫法拉搽太陽油

近年少少仲有煒哥

廣告嗰句「我要出去」同N年前句「唔要雞皮」把聲一撚樣

又張美妮

郭政鴻同張美妮有路/買通左?

佢拍証人鬧謝霆鋒個段我覺得佢做得幾好,真係差個機會

細個覺得陳琪唔靚
依家覺得幾正

護士裝嘅張美妮！

利申：細個已經覺得佢靚
但呢度又唔係太正

鐵橋三拍左古靈精探之後先多左戲路

真係pokemon個祖兒小姐黎

而家變到勁姣

又去返老土情節嗰邊

我諗起桌球

又有波路

屠龍cue

好悶

人做心理醫生你做心理醫生
佢兩個咁明顯有野都估唔到有事

婚都結埋

都係以前好 而家好似港女咗 八婆咗

估到同左大空翼一齊

印sir

咁快已經唔記得honey

好悶
好眼瞓

個大陸婆死左都無人可憐

假架

大宣翼成個盲人咁

屌 原來又做戲

又係老土嘅誤會

可能個時仲係好新穎

仲唔俾我捉到你

護士制服好睇

制服誘惑

依家先嚟發國
有懶音

陳秀珠護士look

條友死老婆心情復原得咁快

會堅持住

巴打 識食

秀珠真係好正

好溫馨呀屌你

呢段真係中晒嗰d咩
"一人幾個tvb劇會出現既情節"

不過認真

其實一個人同佢啱啱開始
佢話你知佢有cancer 其實真係未必受得起 對佢壓力真係幾大

喂 我想搵啲拖拍吓啫 變咗有件cancer病人要照顧？

食個lunch就無事啦

聽住先

都好架喇 本身諗緊佢會唔會拖幾集
等佢瞓喺床先啱住口話佢傻

韓劇就會死咗先發現

差啲恰著
終於查番案

佢當日揀做武師 可能一切過得好好多

但因為表演時打了個後空翻，華星娛樂有限公司的高層人員李進看中了他的身手，希望羅致他為該公司旗下動作演員。但由於合約為期8年，而且要有工作才有收入，相比當時的武師工作月入HKD30,000及駕跑車、用「大哥大」（手提電話）的生活，所以被他拒絕[3]。後來，有導演從新秀的相片中看到郭政鴻，經面試後邀請他演出電影豬仔出更，做第二男主角，其他演員有周海媚、李家聲、黎明、林俊賢等 做過演員後，郭政鴻對演戲產生興趣，加上經曾參加第2期無綫藝員進修班的周海媚提醒，結果放棄月入HKD30,000的月薪，投考1985年的無綫電視第4期無綫藝員進修班（動作劇男演員），為期三個月，當時月薪只有HKD2500，而他第一套為無綫拍的電視劇是1987年首播的《大運河》。不久，他覺得這份工作比理想中愈來愈差，懂得武術反而是負累，首幾年的工作十分辛苦，幕後人員覺得他只會打架，論輩分，有發揮的角色又未輪到他去演，所以他一直為別人做替身處理高難度動作。回想以前當武師時受人擁護，又為武館贏了不少獎項，相比之下，武師和演員的工作簡直是兩個世界，加入無綫電視後令他失去自信，因為其他人總是先看他的動作表現，之後才會留意他的演技，所以他立志要用最短的時間擺脫自己的武師及動作形象。

有無咁多人知呀

女人都想食苑瓊丹子

丹子把聲

陳琪
胡仔幾識揀

好撚蠢呀

一個比一個大貪

苑瓊丹子真係有個淒涼嘅氣場

古天樂搵班人一齊去咪得 喱係後面

最後比余樂天一個人屈

屌 又話同frankie講

猛咁放負

係俾CK呃

屌你老母
乜撚嘢呀叉，叉你老母臭閪

唔好懷疑阿飛啦

叉你老母

Frankie唔係懷疑徐飛同佢老婆有路下嘛

最尾句台詞好老土

屌做乜鳩呀硬頸飛

呀叉

子山同阿飛
今次我buy阿飛

丹子好有魅力

港女為咗洋腸可以去到好盡

真慘

不過我估武師都未必好一生啫
而家武師值幾錢？
除非個時佢叻仔買咗幾層樓

N手西

丹子好煩 又蠢 又驚青
所有野都係因為佢驚青

仲有兩個禮拜就做完

拉阿飛都無用架
佢唔講野夠時間又係要放阿飛走
又無證據話佢有份,最多話佢姦情唔犯法架
放佢查案好過啦

陳師奶

你都好有魅力

c奶仔係咁,佢自己做錯野唔想搞大件事 想比錢解決問題
但佢無諗到對方係咩人,同自己既財力

邊個殺死鍾永財
邊個殺死林浩光

鎖手銬呢野係for兩集之間高潮用既

30幾歲

你估差人大晒呀？？

Korean....
辱警罪？

宣萱: 阿飛以前唔係咁重口味呀嘛

可能到今次丹子出埋事

點解有隻雞去埋

林浩光連大佬都岩？

阿嬸而家先講

原來係咁

推個細路去死

見到郭政鴻扮女人
諗起五味人生九妹

連清潔阿嬸都有咁好觀察力同記憶力

又係徐飛醒得制

帶輝仔去殯儀館

輝仔被利用

棺材入面

好邪

做乜唔熄佢個電話先？

壓撚死陳琪

呢幕

江sir行入黎嗰下好型

咁撚貪錢真係抵佢死

呢幕揸電話嗰個如果調轉係徐飛
應該型好多

郭政鴻第二輯有冇出現過
一輯就張慧儀條仔
三就蓉姨條仔

李龍基

原來李龍基

有個咁嘅兄弟真係慘

十五蚊個餐 而家三十蚊都唔得啦

打得咁有節奏嘅

$15茶餐咁抵食

呢單幾個死者都係抵死

12 12 12 12

12 12 隻手呀

覺得咁多單林浩天係最情有可願既兇手

打太鼓咁打

咪撚理個仆街細佬啦，當初應該由撚得佢死

古天樂側面真係好撚型同霸氣 零死角男神就係呢啲

林峯完全唔係嗰皮

比把刀佢先 做乜9

把刀

郭政鴻同佢細佬真係好似樣

個細佬好仆街

仆街仔

真係死仆街仔黎

郭政鴻堅好戲

住家菜

個個都對丹子有興趣

好識食

全世界人類既觀察力都勁過泡狗

吉就吉啦

林浩光癲喪既程度比得上
黑色星期5嗰單個黃國仲

丟咗把刀咪得

其實郭政鴻好慘

係阿儀到

替天行道

我覺

知道佢殺人仲敢去要脅佢

仆街阿儀

林浩天本性係好。。

殯儀館殺人

呢個又係抵死
呃錢呃到去大酒店

好撚癲

真係抵撚死，趕狗入窮巷

佢老婆死咗無晒顧慮仲唔殺撚埋你咩，反正殺得一個唔爭在殺埋第二個啦

要錢丫嘛 我比你! 我比你!!
唔知點解聽到呢句好心涼

Cls

佢先係最慘嗰個，反而兩個死者死咗都唔抵可憐

我本善良

個陣郭政鴻應該仲好後生？
叫人叔叔

就係唔記得熄mobile

古仔好型

一時情急邊會諗到咁多

丹子同洋腸

睇咁多單case第一次鄧兇手可憐

徐飛: 你用唔用腦架！我咁嘅質素駛乜溝你老婆呀

痴線劇情

仲以為會老土到全車人一齊落車拍掌

frankie都知佢老婆大把人吼

有宣萱食仲洗食丹子咩

我誰要狸呀 老婆

Frankie急停果下成個撞車黨咁

其實搵到德ben咪得

帶你去扑野

痴線完全唔關事既人 特登呃娥姐上床

宣萱個樣好梁 向海嵐正咁多

轉咗歌？

可能係對面見到丹子

點解tbb唔作埋第二段俾呢首歌

又肚餓

真係無咗唐雞
d劇情推得快好多

做乜要特登轉返做片尾曲

向海嵐如果唔係倒及牙 係真係幾靚嘅
我睇過佢d近照 keep得好好

你講乜撚野呀.jpg

暫時10單案高質程度:
荒島 >> 程柏 > 變性人 > chez maman ~ 郭政鴻 > laughing ~ 阿滕 > 啤牌king > 自閉仔

暫時10單案高質程度:
荒島 >> 程柏 > 變性人 > chez maman ~ 郭政鴻 > laughing > 阿滕 > 啤牌king > 羅樂林 > 自閉仔

屌那星，作為一個普通男人比人屈同娥姐有路已經好大恥辱，更何況係古天樂咁靚仔，比我一定覺得好難受同委屈

四輯入面最高質算唔算係端木紫

計埋啲牙都好靚我覺得

無人睇?!

睇緊， 到底幾時先講返maggie

未有case冇乜嘢好講

以為有幻覺........

今晚感情戲？

又嬲乜鳩呀

離婚啦

唔可以寄啲畫返hk咩

又話趕交畫 又跑去邊呀家姐

得返13集 仲有一堆人未出應該唔會嘅

邵美琪好on9

做N展邊有work-life balance

Real Madchung

係咪到馬神喇

唔想再知子山同唐心條線

半年咁突然嘅

眨吓眼又半年

無端端半年後

korean粉紅色外套

臭雞學咩人講愛情經

Korean食左Gigi

個樣冧到

good morning everybody

半年都破唔到曹占單案

郭少芸， 新case

風流督察

半年都叫耐

Sweet到

佢岩岩呢套衫 對波痴撚線

唔好劇透呀 巴打你好似睇過

如果拿斯利唔走

我唔會

230萬

咁快賣咗去

e家....2億3 ar

冇豬手食囉

任港秀

度門閂唔實

究竟係宣萱阻住傑仔定係傑仔阻住宣萱

哇屌

出嚟囉咁快

唐心走音

放監了

傑仔樓上樓下食晒

阿man放監啦

出獄又要見到唐心

兩個都靚過第一集嗰陣好多

阿man靚咗

唐心仲有面講啲咁嘅嘢

Eason 老婆

仲要同你懶friend咁

徐

肯雅徐

唐雞

個男唔記得叫咩名

塊面厚到針都插唔入

肯亞徐

翁文成

駱達華

原來千嬅個鼻同酷刑咁似

哮天犬

阿Man:你再係到扮野既話,我唔介意再入去坐多次

陀槍師姐？

鮑國平係咪準備殺人

吓

鮑國平

阿除又同佢哋有咩事發生

阿蛇係唔係刑事系列第一個成功出獄既人

覺得肯雅徐唔係咁差

有翁文成就有兇案發生

阿man唔係仲有間大屋架咩

原來菲利縈有拍過戲

其實佢準備殺哂全香港個名叫做陳偉強既人

吓，呢條女徐濠熒？

駱達華有d似李子雄

屌
唐心真係可以當無野發生過咁

佢係成個系列最慘既人,如果唔比佢放出黎既話就真係好慘

You know too much....

仲有面約阿man睇住你哋撐枱腳

唐心too naive

係 姦左阿滕

阿man識到新朋友都要你地理

個女仔老實過你啦

唔好劇透

唔想失去任何一個，3p呀笨

出咗獄靚咗咁多

阿man 好慘

可能租掛,無左老頭無人交租

搶人條仔仲當無事發生

阿Man最好戲係呢part

演技仲好咗

阿靜

食得清淡咗

隻雞真係好撚野

子青幫手？

仲想繼續做朋友

阿蛇真係好靚

同八點半嗰套無變過

唔分開本身感情都淡架啦

見到tvb得嗰廿幾點都喺度打飛機真係好核突

佢而家都靚過套支那劇d女啦
D女et咁樣

一出黎已經凝住佢係兇手

佢有無諗人感受

正一臭雞嚟

片頭好似有佢個樣

啱 就四十都屌打d蝗女

好似片頭佢之後就郭晉安？
係咪差唔多完？

跨平台總收視
仲要計埋公眾地方個D

嗰陣時肯亞徐都仲算j得落

即係四捨五入加左囉

彭子晴

不了

鄺文珣

果個係咪鄺文㫬？

刑事偵緝檔案之陀槍師姐

差阿滕

識時務者好瘦

識時務者

嘩！！一嚟嚟咁蛋正人

全盛時期嘅魏駿傑

魏俊傑成個變態殺手樣咁

屌識時務者魏俊傑 成個生化人咁

但佢係賤男

多

魏俊傑

入咗冊

細個已經丁 而家唔知去左邊

呢套有齊阿滕 郭政鴻 魏俊傑

年幾空白期求其吹個理由都得啦

刑事偵緝檔案IV-最好的好友

阿man出獄後不甘唐心與江sir這麼親蜜
漸漸產生一種妒忌心
在一次晚飯之中
阿Man在唐心的酒中下毒
累唐心變成植物人
江sir誓要找出兇手
發現兇手是阿Man
但因為仍然對阿Man存在愛意
最後把所有証據銷毀

今晚未必開新case 了

佘詩曼呢個樣真係正到癡線

好撚閪個衰樣

似未來戰士

蛇

阿蛇好PURE好正

阿蛇係警察又坐過監如果係新劇一定比投訴

會唔會全部都係兇手？

好撚正

都算佢全盛時期

小學有個女同學好撚似呢個樣既阿蛇，又大波，不過太寸成日俾人蝦，結果走埋

點解入去呀man無撞到呀滕

宣傳dab係咩心態

唔知呢

明明講野個陣仲紅燈
行個陣變綠燈眨下眨下

阿蛇直髮靚好多

全盛唔係鳳凰四重奏

佢全盛期都算長
去到三水妹個陣都仲好正

阿徐其實唔差

塊面令立立

洗冤錄阿蛇好撚正

Super sandwich

FBI

最鍾意天與地葉梓恩

唔係掛

呢個時期既佢真係姣到出汁

sheshe??

明明紅燈轉眼變成綠燈

魏俊傑個樣好jealous

已經老左

好摟吊！！！

Vs翁文成點睇

Gay

阿蛇好正

又les

Fans信原來係助手覆

出咗獄d戲仲無咁嫩添wor

呢d年紀先好食

大空翼溝殘雞英

嘩屌，佘吊帶裙look正到癲

果時幾pure 丫

食晏翼做咩著到成個joker咁

淫蛇

拖晒手咁喎

郭少芸個樣淫到

阿佘咁既料都做唔到港姐冠軍

男同學早熟佢一定收兵蝦反人轉頭

Sheshe

好甜

果年翁嘉穗係正d

冠軍不嬲唔係最正

咁講真果年冠軍都靚

你唔講我都唔知乜水

歲月風雲都仲ok

宣萱真係幾犀利
做小女人又得做女強人就得

演藝出身係唔同港姐level

我覺得宣萱同古天樂有拍過拖

真係各花入各眼
當年已經鬧緊翁嘉穗憑乜贏冠軍，梗係佘贏喇

佢選左唔夠一年就入左豪門

以前港姐嬴冠軍都係為左嫁人者

好pure

古天樂同宣萱d耍花槍演得好自然

近年反而成日做崛強煩膠

最好笑亞軍本身話架佢老公
點知最後變左佢嫁

而家仲一齊拍緊戲添

D編劇

成日做女強人

翁嘉穗搶人男朋友呀嘛

古宣真係好有feel

以前d劇其實都有d甩漏位

但會比觀眾覺得個制作係有心

劇情認真過而家好多

尋秦記烏廷芳已經煩到嘔

有新case

去到2018年佢地都仲好有feel

芊芊

新case

好撚恐怖副骨

果期每套戲都興有副骨要查

慘了阿飛無心情了

郭晉安差唔多出 ？

徐飛應該又發難

愉景新城

強化版嘅武俏君

見到千嬅同王菲

Bio lab果副

姣蛇.：比你un架

未掛仲有10幾集

好虐人，呢一段

徐飛又係咁

宣萱好慘

個樣閪晒

太古廣場

差好遠
Miss Mo幾可愛，烏廷芳極煩

哇

呢兩條友都好情緒化 真係辛苦

淨係識得芊芊芊芊

呢段情既收尾當年好多人屌

呀我醒起仲有馬神單case 同埋孖生邵美琪

戒煙啦古天樂

蔡一威型撚到黑超

求下大家唔好劇透

超級強化版

宣萱就得古天樂好辛苦

以前D髮型同而家差唔多

爽爽

唔睇你d藍字

其實有個心理專業既女仔係咪好撚鐘意扮解語花chur條仔

一同芊芊有關嘅嘢徐飛就痴線

miss mo

古仔間房有炮

其實宣可宣萱咁chur 人 俾我一巴車落去

幫佢含

俾阿飛靜啦屌

Miss Mo好好啊 超Gfable

其實徐飛個角色都幾唔討好
扮哂cool咁 又情緒化

利申 幾鍾意古仔 項少龍係我tvb史上最鍾意嘅角色

其實古天樂如果放唔低芊芊 就唔應該同Miss Mo一齊啦

佢因爲呢套 當年都紅到仆街

好撚正 呢d女同你含
應該超有征服感

因為佢靚仔啫

佢以為自己放得低，例如佢決心賣芊芊層樓就係想證明畀Miss Mo睇
但真係去到Crucial Point就知其實佢根本放唔低

真係好正好好丁
好想有個佢咁好嘅家姐

咁都好戲嘅

會好聽話，好含情脈脈
要佢好柔順咁叫我一聲「主人」

講真
你有女 仲會唔會諗起個ex先

就係咁樣塑造到佢用情深、專一，先至咁受歡迎
好似性感雄咁仆街，有佘又望住李珊珊咩

一句講晒根本就係放唔低
加上失蹤 而唔係因爲d咩分手..

屌，邊有人真係可以完全放低嗰ex
依家仲要係死咗

korean副眼鏡

錦鴻好好人

徐飛落order叫江sir放假

Drama菁

古天樂電話把聲成個金魚佬咁

好撚煩呢pair情侶

廷芳上身

雖然古仔脾氣好差.....
但都唔想佢地分開

呢舖宣萱就講得啱

烏家大小姐都差唔多

菲利縈

阿佘以前把聲真係好難頂

軒雲閣呀嘛

咁做生意

喂 殯儀館！

8B條友rip

Korean真係好撚好笑

又芊芊

木偶鼻第幾次出場

屌時裝店經理變左記者

又係隻扼
楊怡做記者

係咪又楊怡

邱太個fd > 時裝店經理 > 記者

其好心阿man如果要避子山，
就唔好喺中環啲快餐店做啦

宜家送外賣都要涉及單中環嘅兇案
係咪衰呢

翁文成真係好撚靚仔

個鼻好大

桃花依舊

阿man返去見到班舊同事好尷尬

太空翼講野勁廢

食晏翼話同上頭申請，可唔可以從其他途徑攞資料
係咪即係枱底畀錢買料

套劇究竟有冇唔蛇王嘅看更

咁一定唔係 Philip Ho 殺

殘雞英

阿姨餐廳個部長

呢幾輯一直都覺得鄺文珣好似葉璇

Korean好型

明明開頭係柒頭 變到好可靠

阿蛇真係好正

阿蛇頭先係廠到好靚

成輯第一槍就係佢開 初頭以為係大人物

屌 點知on9仔嚟

唔係鮑國平 ，新角色得番魏駿傑一個咋喎

miss mo同事條腿

硬係覺得鮑國平會姦左阿man

應該拉姑加識時務者

佢同鄭子誠一樣摵唔甩陣奸味

陰謀誠開場都幾正直 不過子浩改不了做仆街

直頭睇到日日叫住想炒佢魷

98蚊pizza

李珊珊身材真係唔講得笑
有冇多D圖

Now $ 158 -$200

唐心

佢頭先望咗一望咩意思

收音咪

呢對pizza情侶次次都食唔到pizza

雖然個人好悶

molamola，sheshe帶man去日本

佢果陣幾靚仔

企喺佢隔離大大聲講跟住話唔好俾佢知

阿徐有事？？ 嚇死咩

肯雅徐係咪就死

出事

點解一定要煮麵

失蹤又煮麵， 人哋老母死又煮麵

好咩
有阿蛇又掛住珊珊 同man一齊又比假希望珊珊

有人死

肯雅

咁多事發生....

死咗

其實幾鍾意肯亞徐個角色
點解要整死佢

阿徐呀阿徐呀

好討好

閉起雙眼

如果中環真係咁多兇案
應該都幾恐怖

眼睛將開身邊竟是徐

如果我係阿man, 我會勁崩潰

翁文成之後係咪會性情大變

見翁文成

變*

肯雅徐未變潮流教母之前個look其實唔差

阿man第幾次認屍

孤男寡女

得返豪哥同阿man

摸阿man手仔

屌你上輯彭鏗個仔好鐘意個隻維尼

呢下odd咗Ｄ，
又會咁啱跌蛋糕嘅

李珊珊對奶正到， 無cap到圖

無被姦污

咯咯叫

家聰哥哥

駱駱駱駱咁叫

Korean ： 差人呀咩事

送個執返嚟嘅手袋俾女朋友

笑到仆街

食晏翼認真寄情工作

泡狗搞笑角

korean仲要扮一次

魏俊傑同泡狗個屬性有d似

痴痴地線脾氣好臭

識時務者件衫爆肌

成日覺得佢哋兩個好似樣

真係好正

似乎把風扇係 殺人道具

阿肯如果唔搞咁多野 其實到而家呢個年紀都算好唔錯

呢單好似幾正

吹啲雞飼料入去

扑到阿滕死死下

點解

班friend喺識時務者屋企瞓晒覺
肯肯定係識時務者餵晒蒙汗藥迷暈晒佢地，然後飛車去沙頭角殺人喇
返到來個friend三點半醒，啱啱好

播長左首歌？

咁唔代表無可疑喎，之前有好多單都有自製嘅時間證人架啦

向住徐濠瑩狂吹，吹晒啲雞糠入佢個鼻度，令佢窒息之類喇 正常人都唔會吸入雞糠而死咁戇鳩

肯雅徐呢個mv好好J

之前carmen大佬都係咁利用芬女

一日最衰張大勇

呢個其實係劇透post

睇完十幾年乜撚都唔記得晒啦，我鳩估架咋

啱啱轉台睇鹿鼎記佢做方怡

其實佢當年真係幾得

其實咁樣死真係好痛苦，遇溺死都已經好辛苦，吸雞糠應該時間仲耐

咁你條鳩都幾准

下

現代都有蒙汗藥

不過把扇似係有d關事

有用胃仙U扮嘅安眠藥

之前張兆輝同郭政鴻兩單案我都有嘢估錯，例如我一直唔明打爛82Lafite為乜，到破案先知

靚到癡線

睇wiki做完刑偵4做大運河 聽到個名都唔想睇

阿佘完全唔記得咗

【圖輯】佘詩曼大烏龍 《刑偵4》劇照當《真情》
2013-05-25

97年出道嘅佘詩曼，入行多年，保守估計，已經拍咗超過三十個劇。處女作係《雪山飛狐》，陳錦鴻嗰套，阿佘飾演楚楚可憐嘅苗若蘭。第二套，都係99年出品，又係同陳錦鴻一對，就係《刑事偵緝檔案4》，陳錦鴻飾江子山，阿佘飾演阿Man文婉蘭，仲有徐飛古天樂同MissMo宣萱。潘嘉德監製。徐飛同MissMo一撞埋，就會播「Iamabigbiggirl…」(EmiliaRydberg嘅《BigBigWorld》)一眨眼就咁多年。

當日呢套《刑事偵緝檔案4》，動員全台最強卡士(仲有李珊珊飾演唐心)，仲搭埋個中區警署廠景嚟拍，其實真係幾好睇，但唔知點解當年唔收得，令無綫吃了一記悶棍。要等到深夜12點幾重播嗰陣，觀眾一睇，咦，好嘢嚟喎。

可能因為個劇唔多收得，亦可能因為太耐舊事，而且嗰陣仲好green，所以阿佘都唔太記得。有網民貼咗一張，阿佘喺《刑偵4》同郭少芸嘅劇照，當時郭少芸攬住阿佘好激動咁樣，兩女互訴心聲。網民咁做其實係想俾兩人回味一下，點知阿佘話﹕「幾時嘅事？我冇拍真情!」郭少芸自己都唔係好記得，弱弱地問咗句:「好似我係演lesbian…。」唉呀，唔好一睇到郭少芸就諗起《真情》啦，佢都拍過唔少劇0架。

喺《刑偵4》中，郭少芸飾演明星田思思(郭少芸)，阿佘出獄後做咗佢助手。田思思係同性戀者，心儀阿佘，但阿佘仍難忘陳錦鴻，無奈男方已經同李珊珊一齊。因為當日阿佘棄愛在先，依家見到舊愛已另結新歡，更感難受，先至向郭少芸傾訴，呢場戲就係咁發生喇。

順帶一提，喺呢part田思思嘅故事case，飾演阿佘獄中好友嘅，仲有當年未係陳太嘅徐濠縈。

Alan 個樣想食咗阿man 咁

阿旺係final boss?

乜唔拍呀！！！！！........拍咗下一場先.......

咁得閒入電視城溝女

大宣翼咁快追新女

應該係啦 睇個片頭

捧紅玉女歌手既經理人 Philip Ho
諗起某何姓經理人

好似幾型

條撚屌唔使翻工

徐榮？

邊到？？

煮麵

強姦人個個

對波

頭先拍戲嘅對手

叫人返屋企休息跟住行唔夠兩步就同阿佘喺人哋面前話去慶祝

芊芊手鐲

屌，識時務者唔係變態到邊個戴嗰款手鈪就殺邊個呀嗎

係咪同之前見蝴蝶野殺人咁
見有呢首鐲既人都要死

又見到你

阿man慘事
1.老母自殺
2.知道好姐妹一直鍾意自己男友
3.結唔成婚
4.老豆係殺人魔
5.比老豆搞到坐監
6.冇左份警察工作
7.唐心同江sir拍緊拖
8.坐監識既姐妹比人殺左

阿man會唔會慘到最後

阿蛇到而家都係咁撚靚

下個係咪到思思

同埋好戲咗少少喇已經

京都念慈菴

以前細個睇覺得阿Man好煩，
但大個睇返先知唐心係bitch

睇唔出

我屋企度門

李珊珊塊面好多光反射

而家姣左 以前靚d

口頭襌嚟架？

識時務者引蛇 再殺埋佢

阿man坐完監點解好戲左同埋靚左

唔係好明點解打錯要話殯儀館

發現了

仆街了 阿man 有危險了

屌，姣佘做咩自己打電話 佢唔怕識時務者認得佢把聲

仲要係思思間屋都打 好撚癲

On撚9 佢死硬啦咁

雖然子山悶咗少少 但佢真係一個好有安全感嘅男人 (唔計感情方面)
呢個時間搵子山真係會安心好多

屌，李珊珊條八婆又喺唔適當時候出現

屌，唐心阻住阿man

阿佘黎幾集造型靚左咁多, 引阿蛇犯罪

真係屌出聲
唐心又黎搞屎棍

屌 俾佢自己走死梗

On9 man

真係衰on9 殺人案喎
俾人殺左都唔怪得人

係呀，係你阻住呀！

我一見佢出現又係即刻「屌」一聲

嚇撚死啦 自己屋企門口見

阿man應該會喺講到之前遇到危險

屌，姣佘送羊入虎口

仆街了做咩咁傻

呀蛇係咪戇鳩，唔同子山講走去同條女講

田思思先係兇手

屌10聲 rip 阿man

點會傻到直接同田思思講架

阿man真係好on9

個咪成日拉唔番高

唔係好辣 係好撚辣呀屌

食晏翼呢方面有晒泡狗真傳

大空翼句「唔係下話」好撚好笑

屌打識時務者嘅唔撚係掛

唐心>man

Nonono...I don't mind! Go ahead!

no no no, I don't mind, go ahead

太空翼既實力真係同泡狗咁上下

大空翼好撚柒好笑

泡狗

仆街喇阿man

I don"t mind~~ Go ahead

珊珊好正

所有拉姑鍾意既女仔都要殺死先可以永遠擁有人

咁遲先發現 .....

徐飛子山兩個都勁過食晏好多

落雨都有局部啫大佬

落雨關唔關把風扇事？

有名你叫 不死人徐子山

兩個都幫板

落雨.....
原來寒戰1 ending(天際100果場)係抄e套

Korean換左眼鏡喎

好撚醒呀韓國仁

又係你個咯咯叫差佬

兩個周不時都諗到d對方諗唔到既point

諗吓都覺得佢死得好辛苦

無睇錯人？？

關肯亞徐咩事

可唔可以講多次， 岩岩去咗廁所屌

阿man flag

霍景良同呢單兩個都好L變態

姣佘同郭少芸咁好，一齊算數啦 又要散

好撚on9呀蔡一威

男朋友點「強姦」女朋友

佢哋推測死者被大風扇吹雞飼料入去而死

唔比屌再格硬屌咪強姦

泡狗狗衝手術室

阿佘仆街了

未得人同意硬上囉

蛇呢個樣

癲佬魏俊傑

呢啲情況就扮下野啦

應承住先唔得咩

阿佘真係好撚on9
死到臨頭仲講骨氣